有冇巴打話我知發生咩事

部C7突然開唔到機
仲起雪花
有冇巴打話我知發生咩事

自推

試吓重新開機，都係唔掂就拎去***OR衛信搞搞

世界級呀吓

一reboot就hold住雪花
都係一陣去***搞搞佢

Shamesung

人為， 壞底板

上天台條天線收得唔好呀，上去較下佢啦

仲用緊模擬信號

再推推

桌布黎姐
呃我唔到既

壞底板
有保$1700
冇保$3300

C7一部唔係都3000左右咩

未爆炸咪算你好彩囉

好似d舊電視咁要45度拍落去

過過條天線 信號差收得唔好

交會費喇師兄！

用samsung係咁架啦
全球回收都可以話唔包香港
仲有咩做唔出
抵死啦用Samsung

收緊atv

仆你個街，亞視嚟嘅